---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-05-02
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "5 Mei 2012, Jakarta – “Bincang Semarang” (Diskusi novel Ann Arnellis “Now and Then”)" (Penulis - Redaksi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/5-mei-2012-jakarta-%E2%80%93-%E2%80%9Cbincang-semarang%E2%80%9D-diskusi-novel-ann-arnellis-%E2%80%9Cnow-and-then%E2%80%9D/)
